本身巴塞呢隊波已經慢熱㗎啦

到78分鐘守角球仲遊魂咁